有冇讀緊/讀過polyu master of nursing既朋友入黎分享下

grad左出黎做左一年野
但係仲未知自己想做咩
諗住用多三年時間去讀個course 值唔值得
起碼起薪有三萬
出到黎係咪多數去養和做？
有冇過來人share下

ching讀緊定讀完

有牙

share下

只係係養和實習 （有好有唔好）但多數去ha做
入得呢科通常都係其他科first hon嫁啦啵

我係polyu bsc nursing gard 所以知少少 但我不是做緊呢行

至於值唔值得讀 睇你係唔係真心想做護士 其實唔係 你interview果關都好難過到 每年都好多人報 而master果邊既教授prefer收唔夠人都唔想收比較差既人入黎

唔該巴打